hi 淡友 (1060）

牛gel

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857
提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

牛gel！

連登大船=極熊搏回
即係lunch後爆升 簡直係free money

牛 G E L 牛 牛 哈

牛軍日日賺

引淡中

點敢過lunch 呀

牛哈牛牛哈

熊b死了

安巴熊左？

短時間內都唔玩

我隻近熊b都死左

完全無位可以買，除咗開市嗰一吓。

反手 買熊

過夜熊一開市就瓜左

唔知點解我覺業績前 QQ 似上多下

通常次次出完業績就插

上證

買定qq熊

啲人炒業績
一出就會走貨食糊
咁就跌番

係啦
宜家個個炒佢
肺炎係哂屋企打機
業績實好
出完唔理好壞都散水啦

以後買牛算 悶悶地咁贏

我係估 佢聽日佢可能爆上多下

熊b又死多次

跌返都唔緊要啦 都跌唔到起點

美團做咩

做乜撚又推多嘢先收

上得太勁 補裂口再上

聽日再上又下差唔多到250啦

輸緊本真係個心態好差
睇啱方向都好驚會蝕番轉頭急急腳平倉
結果每次trade 都賺少十幾廿點

你又換返個心態諗，有贏好過輸

所以好多人一輸就贏唔返 好似我咁

好想追番嗰400點

所以唔應該諗追數 我都放棄左

輸撚到個人都傻左

我高追

安船長幾時開船牙

順豐加入外賣戰團，多左競爭者，對美團的增長總有影響的

衣家最平嘅牛幾錢

0.041？

0.052

安巴想牛？

順住個勢牛算啦 加上聽日星期二
我計過 只要唔係過夜 牛係好搵過熊
因為個市日日升 一星期先跌1-2 日 其餘3-4日都係升

睇來我返家鄉有望

想呀 無理由真係唔殺250熊嘅

你當安巴燈？

好想買一手牛貼倉

你買，輸咗最多請你食炸雞

聽日再升就應該250 251 到時就熊下佢

所以會變左贏小小
輸多多
呢d 真係心態問題

又唔好講得咁難聽

你想我幾多格止蝕

原來子言巴都熊

子言巴頭先隻熊唔走？

lunch 前爆上有冇咩啟示

夾上三頂再跌

有
miki 股joy

美期

一陣就數錢點解要走

有無人帶領牛軍殺上25000?

宜家買定聽日開市先買好

有咩消息？

以我嘅推斷，我覺得我可以再執多少少，380-400左右會就晒佢

67117
下就開市 0.021 - 0.023
買20萬

兩點前上0.028 放左去
easy money

幾十點股joy

睇落返244?

唔會，最多24500-24550

萬跌

呢個位牛軍追牛細注啲呀

你星期六又tum我會跌嘅

有愛

估佢唔到升咁多，我同你同一陣線㗎我買緊熊

無事有止蝕位

小心呀子言巴

信我，信念戰術！

你今日先買

聽日250

之後就熊qq 熊hsi

識野

一陣開市260了

270都來緊啦！

qq 真係唔敢熊，極on9

我試過佢發業績個日追牛 仲on9

都係呢d位

尾市爆上，聽日升期易再升

磨爛蓆系列

食得

又到買定離手啦

美期加上證

石油兄

好耐冇見！

衝啊！20手！

呢排食緊蕉, 無乜方向, 短炒又唔岩我

今次實牛

轉燈

大陸爆左10幾單本地感染

67 la

轉左牛過Lunch?

棍落

你都on9, 我硬淡

人踩人啦 酒牙

大棍，呢棍咩事

你知唔知點解頭先我咁肯定會跌，因為我頭先睇沈大師佢話下晝會爆升

有咩

引牛

有冇link

電視機，香港開電視

引淡

算什麼

邊個夠膽追熊

qq bear

又引熊

QQ插水

拍定手先

你班熊軍

下？

我睇24500左右食糊

中左止蝕
+67% 走人

引淡
今日收24700

乖 佢又上返去喇

終於比位入牛

坊間仲係咁多沈肥鳩支持者

加好啦可以啦唔該

ok

呢個勢肯定係越跌越買牛
一穿左唔知升到邊

仲熊緊？

傻淡以為有希望

想買牛 但又唔想過夜

緊係

冇肉食喎

勁，miss咗冇買

ray清 張388 沽走左未

走左今日抽走埋個少少

有冇人依個位一齊做淡

做咩嗰36點都唔俾埋我
𠩤本set咗245 +1。

唔想再比人笑傻淡啦

睇咁高

做到心淡了
Ching Good luck

唔俾你

喂，傻熊.gif

坐下順風車先 嘻

乜貨都無

走鬼阿

我信大師 加熊

夾死你呀

等3點啦

股票新手 如果想買跌 每隻熊除左睇收回價同槓桿比率之外仲有咩分別 啲名好亂

冇 最緊要有信念

睇來聽日會回

我代表牛軍多謝你

買法字頭兩個 同埋唔好買街貨率100

62708

好記得果次升200點 隻牛升10%...

你咩都唔識不如買下7500先
當自己玩緊熊囉

牛過夜了

上星期五

好悶

牛過夜

頂

miki

邊個燈神買咗熊，完全跌唔到

唔好買瑞字頭

me

好似穿唔到 決定入返熊軍的懷抱 好溫暖

Miki就轉燈

咁攪法分分鐘3點要爆多段上去

酒呀，雞棚無啦

港女唔跟爺西跟美女

呢排留意美股多d
港股是咪無乜波幅?

邊個親d, 你都傻既

咁一定唔係爺西啦

仆街 睇睇下連燈彈左通知隻牛止左蝕... 豬左5格

走哂

上證 深證 美期都drop喎

40手67117

快撚到

邊個咁傻仔，會而家追淡

輕輕鬆鬆，又1000$

呢隻正到, 火箭咁升

雙頂確認

熊軍全軍出擊
5窮六絕

均價0.031

個個都話贏錢 唔通牛軍全部避開曬個棍

中！

正 熊軍GEL

我會繼續lead住勇敢既熊軍
機會係留比有膽色既人

同船好驚

震撚緊啦, 仲得閒上黎留言咩

Thanks 自己再研究下

跳樓機

現貨全年下降軌大約24550-24580
睇下今日點收

岩岩牛軍唔係好串架咩？

走左lu 50蚊姐 食少兩餐

安爺追牛、大師睇好，大家識做啦

仲有腩巴GEL埋
點輸

插落地深

回少少姐牛軍比啲信心

而家追熊聽日升期易夾死都似

安爺你落場玩我一定gun你

發生咩事黎做咩又俾人夾

牛軍逢低做好呀

牛熊都唔好玩嘅 我玩美股

跌果50點，熊軍就出嚟gel

岩岩飯前上車牛軍 我屌你老母

呢排睇位真係準到仆街

唔避都贏緊啦 除非今朝先高追姐
利申避左

可唔可以教我

子言巴最近強運

咁而家無咁驚啦

我真係高追左

低水過返100

安爺你都好準

有平牛唔執 聽日又會話牛太貴唔入

平熊定平牛

呢個位再牛進可攻退可守

你地唔會以為我係麵仔呢d高端玩家掛
我真係輸到仆晒街架

聽日升期易

收到！

搞咩咁大棍

我唔撚再買期喇
輸到我仆街
我7皮allin 左7200
由鳩佢算

有無之前巴打統計出由2月到依家星期二升既概率睇

miki lunch 升唔起

好似得一次唔中

我頭先睇返 我輸左17k了

震下姐屌，我都坐緊坐下啦

不過，呢一棍三千張期有啲可疑，蝕10點走鬼先。

上兩個星期既升期易唔中，其他都好似中晒

上星期二好似都升少少呀

又輸錢

即市有可疑。

本大玩下7200 7500咪算囉
又唔洗心咁大壓力

蘭桂坊雞

係囉
今日忙到都唔得閒睇住
下下都震到我止蝕位
我唔撚玩喇

美女好腰力

引熊姐

去馬交賭錢仲冇咁嬲

依個星期輸左一皮

點解我隻68201唔識郁既

今次第四次殺上去，250咁都上唔到既話就

食到呢一水跌同埋今朝開波嗰一水升 追返上星期隻隔夜打靶熊 4份3

點解上極上唔到25000

我上次去馬交賭大細
千五蚊本贏左皮二走

大牛市 但日日成交量咁撚細

試過贏幾千 又試過輸幾千 過大海真係練心

唔係想唔到 係聽日先上姐

回少少唔好驚！
吽吽哈！
信念牛！

牛1

我覺得短炒倉走姐，唔怕

今日點解會升咁多
大戶有演譯未

渣ga

加油
我就聽日再戰。

係驚聽日有人偷步走700姐

依個位有咩買

700衝day high

安全係聽日，因為我怕700會令到個市回

星期三先出業績喎

QQ除左千跌個日
幾時QQ牛係輸過?

之前miki bb扯旗個時
港女壓住左2-300點升幅

聽日安全，星期三回

美團散水?

有冇和牛no. 推介

研究吓今晚未平倉先。

牛過

不過上證都真係弱

頭先勁開心245俾我入到。但望一望嗰棍期指成交，有啲唔舒服。

今日爆上太多，回下係舒服d
期成交個到我都唔肯定

升啦唔該

今日廢淡又輸幾多？

贏緊1x 格

係叻既

做淡真係易玩 輕輕跌下就十幾格
買牛食左成個浪先得3 40格

有冇靚牛no過夜

5月翻身

賭博生存系列

5月11日
+1200$

5月暫時結餘
+15200$

我了

係易呀你睇下呢幾日死幾多熊
你捉到就易玩，但你係咪下下捉到跌個下？
升你要坐你夠膽坐？我唔覺得彈出彈入既淡友會頂到

熊定牛之後

勁

牛，不過冇乜信心，應該聽朝再買

尾市入牛博聽日升期易啦

我想夠交租咋

有無靚牛no.

3點棍落

我都係咁話，聽日可能平開入到牛

我隻熊得返4成殘曬，轉身都冇本

撐住呀

好緊張
下棍上定落

G chi

諗緊放唔放QQ牛

冇咩信念

QQ 突破，似乎 HSI 黎緊會爆上

準備爆上

爆上10點

3點轉燈

入qq 牛家 hsi 牛好

又比邊隻西股 拖低恒指

放左qq牛

1號同5號掛

升翻啦 期貨升翻做400點啦

快d落 想再入牛

屌你期貨

跌跌跌

QQ即日再破頂

1同5都 升緊
應該細隻既藍醜

俾左機會

牛
熊

垃圾公用股

Qq就430

QQ
後悔402入個張牛仔

430熊

402入都後悔

引熊！

QQ

407放左咪後悔

Q牛HSI熊
賺錢就係咁容易

牛軍快d打醒我 點解我覺得升期易會跌既

信念牛
唔回點引熊

呢排成交得咁少

美期打得好勁

qbeat

QQ殺左上430 痴線

神企鵝

畀晒指示？

摸頂入左，想喊

唔好硬頸啦 上牛船有錢齊齊搵

700會唔會有玩完一日

星期三就散水㗎啦

疫情已過 又有FED 唔知仲做淡咩心態

淡友散水上$700 好似tesla咁爆上

理論上佢下個阻力係470左右
以QQ既功力，兩三日就可以升到位啦。

升好多啦喎 仲唔夠?

兩三日？你傻咗？

牛唔牛過好

港女真係好疲弱

過

3日升40蚊？ 咁恆指會係幾多

700傻左？

痴撚線 一下扯撚上430
真係唔會跌咩

推左成個禮拜

入牛好機會

係 今日lunch後走左轉 之後再入返

大成交流出破頂

多咗300幾萬

真

QQ 個價冇郁過
隻QQ牛行左10格

有冇贏？

嘩仲要溝左兩次

3000幾炸

爆上啦

打穿左啦

450 gogogo

隻qq升到咁 聽日有冇機上440

績前破頂

星期三600見

開曬掛 痴撚線qq 買熊又唔敢買牛又唔敢

但出完財報應該直插

成堆蟹貨持貨2年終於得到解放

1星期升30蚊

我諗起一個月前笑大戶401蚊買貴貨個班連登仔

~10% on撚9

其實都唔係賺到好多
紙倉385 個陣入左11手先賺緊5萬

熊過啦
錢係比有膽量既人賺

我宣佈
我唔撚會再做廢淡

見到我做淡求下你地幫手屌醒我

仲唔夠

紙倉就算鳩數啦，話之你賺5億

7皮買7200
幾耐先上得番8皮？

700

年尾

入場費始終太高

又有傻鳩懶醒衝出嚟柒

牛咪多十倍

上一輪既9蚊坐到依加
月供緊

跟

聽日升多三百
反手過夜買熊等散水
你教我點輸

空空哈

輸到我即刻搵工

QQ 傻撚左? 搞到唔想過放wor
都已經有30格

QQ升到咁都仲敢熊

個個中個個贏咩

見好就收

熊熊呀

夾到25200你近熊就爆春袋

又話唔淡？

邊個連登仔話之前馬化騰沽騰訊個位係頂

叫左今朝買QQ牛
都有差唔多廿格執

?

傻鳩先熊
做淡如做雞
做硬淡如做兩次雞

qq牛食埋聽日好收
睇個勢出業績就散水

抵你發達

今日唔淡
聽日點都掃佢老母7500

但會唔會聽日提早散水

可能聽日下就已經散水

好想知聽日到底qq會衝多波定係直接等星期三散水 好撚癲

業績幾點出？

衝上去呀！！！！

咁四日囉

睇尾市d買盤成三大支陽燭 似會扯埋聽朝個棍先散水?

唉 屌 早洩食左QQ算

700咁扯上去法 跌落黎一定好勁

熊過夜

得騰訊撐住恆指
所以都明點解咁多人做淡
講到尾其實只係要一隻股肯跌

抵你贏錢

痴線隻qq $433

做QQ好友

連支國psn 都比人block 埋
小粉紅打機唔打騰訊有咩打？

佢扯到咁勁但恒指仲係246附近
星期三出財報都應該會跌鑊勁

拍定手先?

相反當700跌就內銀會頂，操作都係同1個人

準備開pussy熊仔
聽日上到$41就開得

夾到咁高一跌實跌到仆街

恒指熊 qq牛 冇得輸

700 跌 啲錢就流曬去939頂

估唔到差唔多430入QQ牛都有位食
今朝睇佢 覺得佢係星期三前會扯上433~435
睇黎可能唔止

聽日

屌你老母 真係早洩左 食小10格

淡友聽日然大錢

436 屌你老母

Qq兩日升$30
痴撚線

俄國又新増11,656宗case 但死亡率1%都唔夠 仲廢過流感

屌 牛過左

邊隻牛

吹大咗
升佢老味

聽日咩日子

哇 收市直插

你唔做淡咁我賺咩

都係等你出城城圖

又係時間點人數
牛
雞

QQ牛過夜

唔好gel ok? 仲坐緊貨

串撚到

吓 $435 真係玩撚曬

700 扯升，但恆期跌=熊

QQ 傻撚左

qq牛真係不問價入都賺

加入QQ牛軍啦

期指直插 我feel到熊軍集合緊

精神長存

講個笑話 直插

今晚美股升幾多好

唔跌點升呀

同我升爆佢

dj鳩call都執錢，多謝FED

Qq牛玩埋聽日算

直插？

5萬蚊我夠皮呀

250隻熊越黎越肥

大家對直插嘅定義都唔同

我都夠

日經 有無好股推介

養熊千日

我萬5都夠了

50點唔係直插係咩?

我覺會有人提早散水
應該lunch 前

係囉 大戶一定早散

聽朝直殺

如果平開 要走人啦

otis

上次業績我中過伏 lunch後散水

記得再上星期都係咁諗結果唔洗講啦

我唔信你仲做緊淡

呃你做麥鳩我光明正大，旗幟鮮明

星期六巴 咩位做淡

25150

但我覺今次出業績
分分鐘唔係回好多又上火箭

遊戲

QQ別人恐慌時要貪婪，勁多人沽

上星期做左5 日傻淡。 今日加入牛軍會唔會太遲

屌 買乜鳩hsi
買QQ牛咪好
又坐貨

多得你既跳船。熊軍有福了

聽日你就可以做傻好

上星期一千跌有好多熊軍好串

收哂皮啦

今日高位跌一百都好串

就黎揾你地做反指標

大朋友齊平倉

收曬錢即刻轉曬左做牛軍la 跌一千點仲唔放果班唔係熊軍 叫傻淡

你呢句好難聽⋯⋯⋯
熊軍船長係睇穿21000

我估聽朝QQ都係高開 即走

道期準備散水

出年唔死既話會見到掛
全世界造市 2萬2都唔知會唔會再見

千跌完我放左啦
只不過升幾日我又沽過
仆街到依家

未撈夠貨 我都想佢跌

睇唔到跌嘅可能 聽日高開248 再直上250取熊頭

利申 仲做緊雞

2萬3都見唔到啦
坐火箭上喇

追左QQ熊輸到想死諗極都唔明點解咁大隻股可以每日升咁多

臭雞春瑩

咁夠膽同球證玩

你同球證踢足球，啲輸係正常

同球證對賭仲咁大聲鬧人地唔公平

等緊佢地叫春 唔係強國咩 做乜唔同美帝死過

美期好似想轉燈咁

錯post

有人講ig

道期就轉燈 比熊軍然返挽

今日係咁左一把右一把
好在都叫追得番豬100 蚊美金

呢幾個月最強勢既股票QQ一定有份 佢係恆指成份股比率最大 用佢黎托市 想個市升所以用QQ托上去 敢熊QQ既人真係要好大勇氣

呢排贏多定輸多？

輸
仲未追番裂口條數

開市自然會升

你追中散水嗰日就fat 個個估佢星期二定星期三先才散

唔散咪仆街

加熊

投機係咁
投資就唔會呢個位入q熊啦

Miki直插緊，係咪有咩消息

現貨勉強收係24580樓上 (全年下降軌)
重點睇期貨會唔會收係24250樓下逆轉
如果健康回調之後好大可能上252-253

升左好多啦 調整下聽日比我再入牛

QQ泊哂車等業績

回調幾多先係重點

miki轉燈

沒事，信連燈仔入牛

牛又驚，熊又驚不如咪玩啦

熊市跌好撚正常，洗唔洗開個記者會通知曬全世界呀

似歐洲出事

邊個驚

升番喇

通知班傻牛準備上刑場

牛皮熊
俾返個場淡友喇

上面班友我已經決定之後揾幾個做燈

今晚熊軍主場

熊軍因住dj開市又交場比牛軍呀

補完個裂口就上啦

係咪我

串過馬撚

反骨仔+緊？

就跌落地獄
升呀唔該

冇得+啦
過曬啲錢買7200

玩完了牛過的弟兄

miki 又插

睇黎又有排坐

唔係我掛

升到咁仲買牛都唔知咩心態

屌你咁大力
23400 走哂
但我all in 左所以唔敢Hold

仆街咁早跌
你係就同我跌到聽朝先

你一向都彈黎彈去，唔係你啦

今次QQ都留佢唔住

幾手幾錢入

現實係難聽少少嫁啦

走鳩左兩張期

239/241掛

要記存呢句post 1060, #563

剛剛買左日本跌，上翻今日高位就打，200點到

巴打你都幾串

98手
7.45

有料怕咩串

召喚高級熔斷主任
今晚有冇表演睇

反骨仔小心左一巴右一巴

又係你

Refresh一次跌20點
熔斷喇

佢連輸十幾口啦

夜期即刻低水100點

錢係比有膽色既人賺
熊軍出黎打飛機啦！

如冇意外聽日補裂口 佢真係左一巴右一巴

肯定係依度有淡友今朝高位止蝕反手入牛

你自己?

夜期股災

又俾人夾200點

牛左

60幾點點股災 比盡聽日跌2百 後日升返曬

7十幾啦

升啦唔該

唔驚啦
聽日qq 托大市

熊軍大勝

我有3000蚊係美股到

入左QQ牛

安巴美股買左咩

哇 直插左200點

跟隔離po買左d細價股
仲有早排爆得好勁嘅net

聽日插返又落23600 然後用一星期再上返24600 呀婆都識玩

一陣咪又係deep V呃我唔到既

屌，點解要插得咁快

牛軍今朝唔係好撚串架咩

驚咩？
qq牛 恆指熊
呀婆都識玩

跌咗100點
今次仲唔係股災

係 不過威左咁多日，比你地威300-400點係咪唔得先

下，前提係已經跌左1000 點，你地燒壞腦?

唔跌點有得升

係就好 有300收貨架啦 慘過做雞

傻既先做淡

鑊鑊都係咁嘅 咁早跌
到美市開返就爆升

呢幾日補番差1000點啦上埋246啦喎，呢個星期冇咩理由唔升250

熊軍角度100點已經係股災

咪笑人地啦人地威得一日架炸

咩事大跌

前3次定4次都係咁講...
但250熊軍仲笑緊我地

可摸耳唔鞭，好痛

有1日咁多咩

聽日低開高走比我入牛

一星期有一日跌，算贏左架啦，除非跌600-700，成交接近900億/日就會轉淡倉，如果唔係我今個月都係keep好倉

700 13號先出業績 無奶油唔托埋聽日先跌

正路聽日跌就引多啲人沽/熊，等好消息一出就夾死班淡雞

美女黎個破冰轉身未阿

真 啲師奶都係咁講

嗰個就係我

我熊過幾次知錯 棄舊圖新

傻淡rip

傻淡旺旺酥

笑我啦
今日死都做好友

唉 你唯有聽朝一開市止牛入熊

好彩都係少少牛過

聽日買牛就冇事

你今日無俾個市撚

原來安巴有留唔係你呀

原來今日咁多熊轉牛 唔怪之得跌啦

如果聽日唔升就真係我

唔關人事，市場上上落落好正常

牛船大到
要沉啦

會唔會係我 今朝入左牛
幾格就走左
Lunch 前入返就坐

旺巴食完千跌之後好似好燈

個個都諗住qq後日業績
起碼炒埋聽朝

批傻淡害己害人

食完千跌輸到依家
淨係贏左一日幾舊水

買上有得做wo

實夾一夾牛左唔好走

跌完唔跌la 開始上緊

幾百蚊咁多

輸左成皮嘢

我無睇呀做野，坐下啦止蝕位未走

等250

上個月我都豬左三皮 ，之後加入牛軍贏到笑

我睇252

依家先入會唔會太遲

我都睇252
咁就補埋251個裂口 fit哂

好多人轉好。睇黎一棍爆落去

咪撚用班白粉友

驚閪咩 聽朝一隻qq頂全日佢老尾殺埋450蚊
我賣底褲都沽鳩你

收到風

熊熊

散水了

認同
夾死今日班高j友先
再引埋熊
後日夾番上

要推指數
首推騰訊

唔好插呀

痴撚線又做乜撚
sorry 大家
係我燈

熊軍出黎GEL 頭 聽日又1000點

13號出業績仲夾咩上

痴撚線
又俾人夾爆

入唔到

你又話上個月贏錢嘅

爽呀 回調下先再有力上

下次仲敢唔敢做反骨仔

堅守牛軍

死不悔改

低水200 牛軍中伏

仆街反手入牛過夜就咁

QQ後日出業績點睇？

散水

9淺一深。
4-5日升900
一棍打1500
來來回回

今日入左正股點算

呢幾日升左成1000點
回返300-400好正常姐
唔穿242就得

唯有咁安慰下自己

最尾幾日轉倉手多

串過熊撚

一日升一日跌
阿婆都識玩

大聲d講聽日係升期幾

易

熊熊哈

24700-25000又多左幾百張熊證 膽大心細 抵佢地贏

安巴佢好似中咗止蝕

男主角d貨終於有望坐完

根！

夜期243同我碌撚咁硬

一gel就準備穿

落多100點俾我+1過午夜

咁請問你碌係彎上定彎下

我記得你

無咁易

星期跌呀

除非Pence/Trump中武肺
唔係都唔覺會大跌

聽日700 突破450，恒指跌

呢度好多近牛兩三百點已經叫救命

Updated左？

光纖仔

做咩低水咁多

等熊友攞碌鳩隊下你睇下邊個硬d

低水比位好友買貨

正有平牛買

埋位打飛機啦熊志們

燈？

跌咁多 聽日正股QQ實人踩人

星期跌

好耐無見喇我都記得你

牛gel!

傻淡又可以用夜期打飛機

下下都246就完

暴跌呀

好消息=升
壞消息=升
今晚冇經濟數據=跌

又人踩人

你真係好燈

次次過夜都大跌

千跌

今日d升幅無哂

點解同上個月試3次246都衝唔穿個情況咁似

夜期搞咩

聽日起碼跌返200-300點

熊軍會戰勝歸來

唔敢入了

聽日-2000

仆街入咗牛先跌

聽日恒指會跌幾多

利申：熊過夜

又話升期易

肯定又人踩人

都兩三次啦
比哂tips都唔識玩
又趺返去235再爬返上246

入左qq牛

打一晚

跌一千 聽日又少批人

無啦無啦

聽日唔會千跌既 最多返240

聽日會升番放心

怕咩，23700不死牛

淡友打完J未？
聽日9：30準時交番個場比牛軍

成班嚇到賴屎

可唔可以比番啲錢我
投降

好嘅唔靈衰嘅靈

今日牛

有咁醒就唔洗輸錢啦

仲有人覺得會跌？
印咁多錢唔買貨唔通做定期？😂

入平牛既機會黎

牛大船 升

淡友小心聽日夾到應一應

夜晚930比返你地

?24730 沽左

終於有日紅色

熊市買牛，正碌柒

比你做一日雞聽日劏左你

set 曬止賺，湯條柒你有無得set 呀？

你轉左熊咩？

有轉過咩

set黎把鬼，237買上，到依加都未驚過落23000先通知我

預左聽日低開倒升，今日放晒牛等聽日入

已經分唔到邊個係真硬淡邊個係牛皮熊皮牛

我唔係反骨仔

當今日無升過咁款

千升個日唔見哂個d咪硬淡囉
千跌個日唔見哂個d咪硬好囉

咁搞法幾時先打25000熊

炒個股好過

港女有神秘力量唔俾升

咁搞法期權sp個d真係爆

但qq聽日肯定唔會跌番咁多

其實今日牛賺都係9:30嗰班勇者同過夜牛。

全日都差唔多無位入牛。

又跌返

肯定

係咪可以出番黎

朝早牛過加牛 lunch完走牛入熊
收事又入返牛
明明同自己講左空倉 但手多入返牛

qq咁夾法殺熊,聽日跌

今晚8點半有無棍

跌多百?

我245都call咗，但feel到唔對路走咗。

返正都係跌 跌多d博佢反彈呀麻

腩清你碌鳩都唔係咁硬咋喎夜期跌到242

佢走晒喎好似啲貨

呢到好多無貨人士

咁我都冇貨係手
再者腩清個倉個兩隻貢品熊威力真係大

比人水左牛過

走晒幫熊gel得唔得
好後悔走左又入返 雖然小注

無事，美期240守到，硬過鐵

FED開工未呀
係咁破底

jam緊紙，搞緊

個跳台唔整硬d , 點跳得有力

穿鳩埋

鐵皮黎咋喎

好友慘過做雞

牛軍，唔係想要平牛嫁咩，機會黎啦

same as 腩清碌鳩

跌到冚家剷

夜期就轉燈 無消息新聞炒作都回咁多 唔通大戶開始掉貨 9點半人神魔戰

the 皮

中国疫情再度失控喎，咁都叫冇消息？

有人冇錢 咪賣貨囉 好出奇

仆街星期五熊過
今日悔改牛過
有冇咁黑

紙皮

反骨仔，值得恥笑

同你一樣

原來係你

邊個會咁on9, 熊市，買牛

留名睇你聽日咩過夜先

一陣就轉燈

市場一早唔care疫情消息啦 上星期大跌都係因為trump吹要懲罰中國關稅

應該係中國對澳洲收關稅造低個市

之前係信中国壓得住呀嘛，但呢幾日見到吉林武漢再度爆發，咪唔再信囉

咁又吹大咗，二次爆發實會跌嘅
不過「官方數字」都係17單
一陣是但放下風邊隻藥又顯著就嚟料
總之升就一定 唔該

信念熊

成個連燈計好淡應該係4:6

唔記得聽日升期易？

睇嚟大戶要撚淡友第三次

你確定唔係撚好友

好有信心，老美實對唔穿240收市

唔係講笑 牛牛有條友連續十五日買錯對家
佢真係成座燈神咁

今晚牛佢老美

唔set止蝕，因為無可能穿到240

有日同佢撞左 放都放唔切 第二日死曬

大戶撚淡
腩清撚好

Pang pang 都要隔離

仲係好消息？

腩巴求你放過我啦

我想買細期+1

唔等埋美女開市先

開左市係咁升邊有位開

依家買開市係咁跌咪夾死

無咩可能跌 開市就DL
升啦唔該

買定離手

一定V彈 根本鳩跌

+1先

疫情舒緩 全世界經濟復甦 只會gogogo

支持

估直插

賭仔心態

今晚應該V 彈

L彈

I彈

247高追 點部署

等，做V

美240鑽石底

咩人咁把炮

咁燈？

想知佢過咩過夜 咁就連續十六日了

夜期回咁多，今日開市打靶既熊仔好慘
係時候拜一拜老虎哥在天之靈保佑熊軍

十
抗牛英雄
熊軍老虎哥烈士英靈殿
熊軍眾將士永遠的精神領袖

永垂不朽，浩然正氣
日月同輝，天地共存

\|/

老虎哥死咗幾多次

今次做唔熊

屌你老未萬一穿多次24190又要返236
要玩幾多次?

老虎哥係恒指23000-24000既位戰死沙場

咁佢今日買咩
好耐無留意過牛牛圈，裡面勁多打手
淨係記得有個on9叫遠未見底

悔改完又逼害牛軍

納dee真係痴撚線

唔係好跌得落, 無事喎

條屍係棺材比人拎咗出嚟好多次

屌 原來佢買左牛
俾返d 錢我阿

熊過夜嘅淡淡唔知開唔開心到聽日

佢牛過夜

無事啦 升番晒

V彈開始 數錢中

24190好大支持
美股例V加埋聽日升旗易

納指成份d股票真係好撚屈 升佢升多一倍 跌又跌少一半。

腩巴應承我未變返正數唔好gel住 唔好出城城圖住

聽日恆指可以跌幾多 低開高收

V 得好急

高開高收

升返 無事了

乜撚野事

比淡淡開心下LA 唔好咁

彈完

你對美帝太無信念
龍市實係咁行

可以真升

仆街
今日牛過

adr仲跌緊二百

記得你之前句句都有呢個icon -->

唔係讓左比你咩

想問V咗係邊？

咁早就彈通常最尾就落地獄

adr準架咩？佢連參考價值都無架喎

你要啦

跌完喇.. 牛軍

唔彈邊有位沽？

通常係2點前畫個M出黎
尾市再插落去

牛軍正式接管呢到

要上香比佢呀

師兄唔係戒咗賭咩

吓跌完喇？
熊軍頭先唔係好串㗎咩

今晚係逐級上

有無星期五牛過嘅巴打今日無食到？

真係gel得？
今日高追牛過夜

用新圖啦

上星期 有張新圖

same

無用架 要腩巴用先會燈

港女硬到跟升唔跟跌

今日食完尾市參返

得閒上黎9up得唔得呀

硬過我碌9
過夜夜牛唔知點輸

得 知你冇賭返就安心

真 連燈最好玩係撚傻淡

淡友post 9up係完全唔需要睇即市

熊軍：

呢個po 邊個好難分牛皮熊定熊皮牛

牛軍：

分黎做咩
心中有牛 所見皆牛

黃雨聽日升

屌 幫牛仔日日幫我gel行曬個頭啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

天氣評股師

亞瑪傻咁強，點跌呀

好多牛皮熊

黃雨 水為財 聽日千升

仲以為我自己留言

好正

上左250先再出please

獲獲都deep , 好好玩咩

有冇沽

有，24380

信念牛集氣

集乜嘢氣 準備數下贏幾多算啦

有升咩

道指急瀉

酒呀

插唔落

個M咁快畫左出黎

好友byebye

m仔無意義 大m先有用

納dee又平行時空

其實納指做乜鳩
都冇業績公佈
冇乜利好消息
但回都唔回下

d 人鳩買吹撚帳

因為大市預佢唔太受疫情影響

岩

個數據雖然有少少無無聊
我發覺下雨天的話個市多數跌

升期易

天氣會影響人嘅心情
落雨=Sad=悲觀=睇淡後巿=沽=跌
其實投資者都係人 係感性嘅

輸撚死dllm

美國落緊雨?歐洲又落緊雨?

講緊港女

無錯呀 唔係咩

咪又係睇外圍

今朝任何一個位call既都仲坐緊

彈緊上去

呢度有幾位高J牛過夜

今日畫返個大圓底先啦

好大棍喎

大圓頂就有份

答案係李斯

唔玩啦 聽日比個逃生門我啦

入左賭場，邊有得唔玩，win or nothing

我唔求輸少少 我只求輸淨少少得唔得

又唔洗咁灰，好多時夜晚同日頭兩個世界

集牛氣

跌200同跌500既唔同世界

環時:中國或考慮令中美貿易協議作廢

《環球時報》引述知情人士報道，了解貿易談判情況的顧問已建議中國官員重新提出令貿易協議作廢的可能性，而建議還包括商談一份新的協議，讓天平向中國傾斜。

報道指出，美國對中國應對新冠疫情方式的指控，令負責貿易事務的中國內部人士感到憤怒。報道引述一名前貿易官員指出，中國可利用不可抗力條款來執行這一程序。

中美貿易關係方面，兩國高級經貿官員上周通電話，談論貿易和公共衞生合作。白宮經濟顧問庫德洛(Larry Kudlow)亦表示，中國稱願落實貿易協議。

不過，美國總統特朗普其後承認，現時對中國態度強硬，與中國的關係艱難，對中美首階段貿易協議的未來感到懷疑，形容自己心情糾結，還沒有決定。

幾時支爆呀

我都覺

大陸報紙

其實中美都唔想傾唔成
係間唔時就有啲無關痛癢嘅人出嚟吹兩句

而家唔知邊個驚邊個美國佬今次係柒左嫁啦

我覺得暫時睇都係美國佔啲上風

Dji廢到，又要700聽日1隻頂

可能聽朝就散水

V彈開始

點頂

巴打現真身啦

美女妹撚到呢

向下v ?

自己人嚟 唔好咁

9988

睇12點後啦

老美一定會守住金剛鑽石底240！！

你熊左？

正常來講，未咁快

星期三出業績，星期五除淨，應該冇咁快散水既
但聽日會唔會回一回就真係唔知
希望唔好

牛軍gel

你以為可以牛牛哈？引你追咋
利申牛過

【信報財經新聞】《環球時報》引述知情人士報道，了解貿易談判情況的顧問已建議中國官員重新提出令貿易協議作廢的可能性，而建議還包括商談一份新的協議，讓天平向中國傾斜。

老美想轉燈？

係咪高盛幫拖

點解會傾向中國
又成最大贏家?

似係飛機文多

有少少腦都知邊個係贏家啦，打開隻眼，望真d , 今次疫情已經將d 所謂強國既底牌露曬出黎啦

今朝開24300
家下都係樓下
即係唔止蝕就逼你過夜